三十幾四十歲嘅處女定二十幾歲嘅非處？

假設你三十幾諗住成家立室
兩位同你結婚之後都會賢良淑德
好愛你唔會帽你
如果一定要二揀其一，男人會點揀？

幾老都要處
非處都無所謂，後生就得

有得你揀先算啦柒頭

早啲瞓啦

呢次駁唔到！

想知男人對處女嘅執著程度有幾盡

你個名再配呢句

比我就一定係二十幾